未來的掌上遊戲機? 🤔 (一個可以玩PC, online game 嘅手提機)

大約2500-3000 HKD

lag

哩個價錢都算係咁嫁啦，可以玩單機, online games, Poe, WOW, 魔力 等等